原來7仔係台灣唔係叫"些粉"...

台仔係叫開"統一", 唔同我地港仔旣叫法!

e.g.
A: Do you sell condoms here?
B: No. Go to the 7-Eleven across the road to ask. (到對面統一問一下吧.)

Source:

統一係大集團黎佢只係有7仔既控制權
臺灣人叫7仔係些粉或者小7
利伸：係臺灣住左兩年

冇呀, 琴日係中圖館睇到本教鬼佬國語既書咁寫咋, 睇到時我都呆咗呆!

你sure"統一"唔係台仔地道嘅叫法?!

叫咩都唔關你事呀 你係果到住牙

統一大集團黎，姐係同去誠哥到買野差唔多
統一食品安全問題都幾嚴重

唉 買張機票去台灣都係1000$姐 唔好衝出黎7啦好嘛
台灣人只會叫些粉 小七 或就咁便利店算
只有好formal 既宣傳或新聞稿等等先至會稱呼做統一超商

不嬲叫小七

正解
屌打了樓豬

咁全聯呢

小七 些粉 便利商店
小弟台灣住

都係叫全聯

全家，就是您家
咚咚咚咚咚咚～ 咚咚咚咚咚～

唔係叫些粉我切乜比你都得呀

利申台灣讀書

牙你老母

祟台狗真係好癲
Op見完書出嚟問下係咪叫seven 都衝出嚟咬人
依啲野
就算去過都未必知喇
咁都要串人

台灣FamilyMart差過日本本土,完

佢都唔係問 你同佢有親
利申 唔崇台 但都去過台灣幾次

成班起哂鋼真係痴撚線
唔知以為殺左佢地老豆老母

7仔好似解老婆

七辣

我見台仔真係當全家就是你家
喺裏面做啲嘢好誇張

你係要捉字嘅
咁我改囉
Op拎出嚟「討論」
滿意未？

重係到FF台灣有幾好

( Show Blocked User - 小米周 )